[Calm the V down] V小隊成員/支持者同我入嚟!!!

相信大家都睇咗前線V小隊喺立場嘅訪問，本文就係希望為各位手足指出伏狗計劃不可取。

唔係講道德光環、唔係講狗命、唔係講本地或者國際民意逆轉，就係講實踐上唔可取。

唔係割，只係唔希望有無謂嘅犧牲。大家都願意為香港獻身，但英雄式嘅浪漫犧牲本身絕對唔係代表香港嘅成功。

睇得出V小隊有多於一個目的，我哋可以逐個分析。

1. 殺一儆百，嚇走警察？

- 班狗話打到你驚為止你都笑鳩佢哋啦，因為會怕暴力嘅淺黃一早縮埋一二邊，堅持嘅手足見到其他人傷亡只會更憤怒。咁同樣道理，自命正義嘅狗見到自己手足比人殺(防暴又好鬼又好)，除咗最邊緣最怕事最功利嘅狗一早走咗，難道前線開槍開催淚彈嗰啲唔係更加憤怒發洩喺我哋其他手足身上?

2. 建立民兵，奪取政權？

- 老老實實，我真係未見過人組織民兵係話逐個警察/軍人伏擊、逐支槍搶。咁樣除咗慢、風險高，仲比對家一早知道你組緊武裝、有咩計劃，你分分鐘連兵都募集唔多幾個就比人收你皮。

- 我當你唔係淨係通過搶槍建立武力，你有其他渠道。但你從其他渠道收集完啲武器，點解唔靜靜雞儲埋儲埋，等時候到(狗實彈放題又好、老解又好)一鼓作氣反抗、保護手足，而要高調宣布、自我曝光、伏擊得一兩隻就比曬警告對家？仲諗住咁樣逐隻伏擊對家會一路比你打到政權倒台？

小結: 伏狗只會加速狗嘅暴力同殺戮，而如果你有武力但唔係儲起武力作稍為長遠嘅對抗，預備好喺實彈/老解等血流成河嘅環境下保護手足，反而高調削佢幾條毛(三萬隻狗你要殺幾多隻先唔係削佢毛？)，咁只係引火自焚。

訪問中亦提到V小隊嘅信心沿自某啲對情勢嘅判斷，又可以睇吓。

1. 美國資助游撃隊

- 本來知大家未必認同國際戰線，所以動搖尚未表態或者親中嘅參議員、危及法案通過嗰啲都無諗住講，但如果呢個國際支援係V小隊其中一個行動根據，咁就不得不講。

- 首先，你咁樣伏狗，美國乃至國際都唔會當你內戰。同中東內戰國家唔同，你而家唔係喺抗爭中使用武力抵抗軍方殺戮，係伏擊落單甚至休班狗，唔係因為你避免傷害平民就乜都係國際法下嘅義戰、合理武力。係，大家都覺得已經危險到內戰水平，但如果你係要國際支援，咁係唔係內戰就唔係我哋決定。

- 其次，Trump Administration未必會資助香港。美國協助中東本土勢力推翻國家獨裁政權，一嚟對佢不痛不癢，二嚟如果成功建立民主政權就增加美國嘅國際影響力。香港一嚟係世界金融重地，二嚟資助香港游擊隊即係literally同中國宣戰，你唔係無眼見侵侵作為生意人有幾唔想節外生枝、有幾著緊自己同中國有無deal。就算唔講侵侵，就算美國資助，美國歷年來對本土游擊隊(e.g. 庫爾德族人)用完即棄又唔係第一次，土共肯妥協我哋都係全部收皮。

- 至於你話美國國會會唔會出手 — 如果大家真係緊張國會意見嘅話，咁呢個計劃一開始就可以收皮。裝修甚至叔一燒都未必咁大影響，但一到針對性謀殺警察，就唔同講法。舉個具體例子，香港人權及民主法案有一條係美國visa申請唔受運動非暴力罪名影響；但如果運動嘅罪名係包括謀殺、整炸彈，你估啲議員會唔會停一停諗一諗?

2. 警隊面對攻擊無法應對忙於自保

- 老老實實，「當警隊因攻擊而忙於自保，將依靠黑勢力控制地區秩序，令警隊損失民心，民意轉投革命軍，有助建立被認受的武裝反對力量」呢個預測，有幾大可能實現?

- 三萬警力，有槍有炮鑲曬pad上曬盾。十八區開花佢哋都射你射得咁開心，幾丁友刺客教條佢哋會忙於自保?

- 忙於自保仲要忙到懲教、海關特殊部隊都唔動用，要依靠黑勢力? 如果佢哋半軍事化組織都覺得忙於自保，會信黑勢力攞一兩支西瓜刀嘅MK仔可以應付？

- 警隊本來都無乜民心，唔知仲可以失幾多；但警隊失民心就代表民意轉投革命軍，會幫手建立武裝反對力量? 你話老解入到嚟大殺特殺都話呢句有可能，但老解入到嚟又點會忙於自保?

小結: 呢個情勢期望美國資助你游擊隊未免異想天開，認為狗面對攻擊就會無法應對忙於自保都係太過樂觀。

總結: 伏狗計劃實際上無乜成功嘅基礎，目標亦都達唔到，只會引火自焚，亦動搖國際政界輿論。如果真係有渠道取得武力，正如我重覆多次，不如儲起佢等到生死關頭攞嚟抗爭、建立防線，唔好選擇不痛不癢嘅刺殺。

希望可以推到比V小隊睇到，語氣重咗啲係因為我哋已經失去咗太多手足，唔想再見到有志嘅義士急住送頭。場仗有排打㗎！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
核爆都唔割

推

我覺得伏狗壞處遠多於好處。
雞蛋與高牆係好多國家支持香港人既原因。
將暴力再升級，解放軍就好有依據出動，即使擺明撕毀基本法，美國都好難幫口。
警犬雖然會驚少少，但係出埋解放軍支援，大量人手，示威者仲剩返咩? 外國支援冇，對方人手大增，黃絲支持者流失。

大家幫手勸吓v 小隊

一係你地V 小隊解釋你地有咩超卓見解。
所有人幫手推!!

v 小隊claim down ,唔好好心做壞事

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

拉

拉 好鬼

拉
唔好再推啦屌
理據完全唔充分

拉
屌你老母口講不割實質就割？

仲要起你底乜撚都冇

屌你老母死賤狗 生仔冇屎忽

起底 blocked

拉
[b]屌你老母口講不割實質就割？

仲要起你底乜撚都冇

屌你老母死賤狗 生仔冇屎忽

生仔冇屎忽 你同樓主係同一個人

咪撚on9, 俾意見就係割? 唔使交流，唔使討論?

伏狗不可取, 伏高官就無人反對

Ching幫手推post我好感激
但都唔使推得咁密掛

一句講晒 靜靜地贏
唔需要出黎話係自己做

講好咗兄弟爬山各有各做
你鍾意嘅繼續掉汽油彈落地下
唔好阻人衝

利申乜都唔識嘅冷氣和理非

拉

屌你唔用不推文點拉

幫推，漏晒風聲啦冷靜啲

Tui

大部份認同
最令我覺得唔可行就係殺狗會嚇怕佢哋
當手足同狗武力差距咁大 開實彈逼死梓樂之後
依然越戰越勇 而家更一步不退死守一星期
難道三萬狗賊全部貪生怕死 無呢種反彈？
然之後就會更加癲地清場 動不動實彈
到時稍為無咁勇嘅手足就好危險

我支持佢地，拉